陳海南又走數？

每日一篇

學人3線行車
而家炒撚哂車仲潛埋水

推到條垃圾上水

我知道你睇到個post,我屌你老母呀垃圾作家寫垃圾

陳海南死撚左啦
拋個西瓜落海睇下見唔見

啲態度差到，以為自己大文豪咩，文筆又差，又唔聽人意見